%@metapost:604ds03.mp
On donne la droite graduée ci-dessous.
\[\includegraphics{604ds03-1}\]
\begin{myenumerate}
\item Quelles sont les abscisses des points $A$, $B$, $C$ ?
\item Sur cette même droite graduée, place les points $D$, $E$, $F$ d'abscisses respectives 7,55 ; 7,61 ; 7,59.
\end{myenumerate}
